有無人好鐘意聞黏完膠布響手指一日果陣味？

果陣味真係